出到街周圍都講緊普通話

感覺好陌生 唔係普通話就係鄉音
香港已死